到底邊個發明廚房要企係度

馬桶一定要坐係度

你咪企係度痾囉傻鳩

渣架